保護義士既法！入黎

同我簽左佢
再廣傳

等中共對付唔到義士
義士不是condom

自推

推